其實中共政府愛隱暪，封鎖消息好正常

中共如果不唔粉飾太平，
邊個人民仲會聽呢個專制獨裁的黨去指揮，
邊度會有人民相信黨，

中共晨早亡了黨啦。

要話俾醫護知，無論你地決定係點，市民會支持你地

原Post

大家支唔支持醫護大罷工？

入黎幫手推十次